0906 1000 九龍灣見到警車保住8個大貨櫃

向九龍灣工廠區行

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有無其他巴打見到

落橋位又係輔警總部
定係幫hsbc 補cash

應該運左D武器黎
準備老屈美國出售武器比暴徒

又運軍火

早排英國先話
中共係九龍静静雞係碼頭落左d 貨

運緊去各狗屋，會唔會係同支那買果批垃圾防暴裝備

8個大貨櫃 喎

都明呢個時間無人係街
所以無人同我一樣睇到

聞說龍翔道去觀塘道被封

朋友九展返工，話入左金庫

頭先係龍翔道見到

Lm跟進

金庫都仲好前喎

咁前就封路

都係果句

佢地成日搞東搞西 只是迷惑人心

真係出兵
根本唔駛特登去到邊境

佢地廣州軍區 到香港都唔駛一日

去緊金庫 ja

可能係尋晚流出嗰批軍火

都係
你睇我張圖左邊行車線就係觀塘道

一架車都過唔到

RX-78-2

解放軍落船

運貨？

都有諗過
因為hsbs個倉都係九龍灣
但8個櫃錢係咩概念

英媒報導：神秘貨船駛進九龍

走資

又運入輔警總部？

運錢點會用貨櫃

呢排好似日日都有

有無咁誇

係入左金庫，上貨落貨就唔知喇

睇D TG group話呢幾日都有貨櫃去輔狗總部落貨

金庫條車路夠佢地入咩？

有無圖share

大家走資得好厲利

核武

搬走就倒轉係"出"九龍灣啦

8櫃金/錢呀

d櫃都唔知係咪全滿
可能扮疊水

可能入面果啲都係紙皮黎

之前都已經有d人傳
強國借左香港d外匯儲備

星期三12點喺觀塘見護送組封路 不過見唔到貨櫃

呢張前日

印左一萬億美金

又用港人既錢買過期催淚彈

都要預備車入去先可以運出架嘛

入定貨準備中秋/10.1 TG大匯演

消防局外4狗攞MP5同雷明登

無認錯就係輔警總部

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

依家狗仔只可以用國產野
隨時未用先爆
成間裝備室都係有毒氣體但無害

廣州搭高鐵直達香港心臟地帶，個零鐘

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

偷渡公安?

運D假美鈔比港豬兌換

D畫印好運落黎啦 畫家好波咁快整好

期待

淘寶gear

唔好講到咁白 會滅口

你又岩喎

買彈啦 應該用到冇曬貨

有得換好快啲換

因為隔離大廈就係hsbc喇

推

有冇入金庫相?

係唔係核武

要九展有巴打咁岩對住呢個位
又咁岩有睇呢個post先得

借位

【和你飛】突發！住東涌同有朋友住東涌既同我入黎！

早幾日灣仔告士打道都見過, 又喺好誇張一大隊兵護住三隻櫃

最好每人幾把槍
比咗我哋先再講

又咪係淘返黎

又運恐龍骨

靜靜

三隻櫃我都未必會留意到

係今日有個阿嬸眼定定企係我前面阻我行
我望左幾眼先發覺唔對路
先好彩仲影得切相

DLLM
都ON99
以為自己打緊仗呀?
死左幾多個呀?

痴撚線

廣州到香港唔洗15分鐘
香港警察到元朗要半個鐘

又係同中共買啲軍火

死狗一日唔清算 一日都唔會完

裝甲車
準備坦克碌豬2.0

運緊批支那裝備咋

早幾日先入左兩櫃入黎

又會咁巧合嘅

係咪好驚呢
尋日港交所死期貨系統
下次就唔知死咩

謝指正
我都要放大先知係電話到打錯字
靜靜

肯肯定係裝甲車
唔想引起恐慌
所以用貨櫃裝住

會唔會係運假鈔落嚟 換走香港啲學鈔上去

真鈔*

賣豬仔

pushh

吉車入金庫滿車出返黎

又恐龍頭骨

906 遮打反黑警+太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

占占占

會唔會順便運埋啲人黎香港

冇可能係屍體呀何

支爆近了，領導先走
運金走

有fd見到呢幾隻貨櫃入咗去九龍灣信和工商中心

收到風
叫V計劃
[member][member]

啲裝備好似有熱成像鏡頭，即係遮樣都冇用嗰啲
冇fc，自己睇路

9月2定9月3 已經有3櫃東方海外, 白色櫃係輔總拆貨
有人口述之前個櫃有貼住爆炸品, 但未見到相

運屍一定唔會咁高調
用下腦啦
信果D FC唔到既死人消息真係

一定係機動警察

黑錢

中環軍營出嚟一分鐘都唔駛

最近好似有假金條新聞
唔通係假金換真金走

有黨鐵專車啦
駛乜要佢地咁辛苦坐櫃

貼張小林退熱貼喺塊面

關唔關琴日港交所熄機事？

高官出門,封撚到去演藝

wow
係個工廠大廈有咩背景
係正hsbc對面

9月3號夜晚有見過2架貨櫃車停左係九龍灣輔警入面 唔知係咩都係果架

恐龍骨？

買黎預備10月1同我地一齊慶祝呀係咪呀?
唔怪得知最近都小左放蛋啦 驚唔夠貨到時用呀

裝甲運兵車

On9 YouTube channel抹黑

唔介意你宣傳
但你都比埋條link我地去report啦

東洋刀刀

大家小心佢地專登製造話題去轉移視線

呢個似 之前話28號有貨船運兵落黎 應該連埋運裝
而家運出碼頭去各區
中共應該擔心香港情況惡化

前日都有，輔警總部出嚟

沖繩美軍基地過來都唔洗兩個鐘

太睇少共產黨員有幾多錢

但今次同大家d錢有關
好難唔理

唔係量問題 係保安問題

讓領導走先

push

咁會唔會係金呢

其實香港有幾多大運鈔車

運咗班生面口入來想9月8號到美嶺玩嘢

有咁多popo睇住
佢地覺得安全咪得
政府做野就係咁

星期三朝早十點幾係牛池灣泳池對開都見到

恐龍頭骨

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

此地無銀三百兩

假tg

有 G4S架車

見到有架大解款車同貨櫃行過

就係驚呢樣

恐龍頭骨黎

我見到
封左半條龍翔道東行線

今朝佢地搞到成條龍翔道塞晒，擾民到仆街！！

問下姐，唔洗咁躁既
同埋我唔認為呢次死人會FC 到，咁你係咪唔會信今次死左人？

九龍灣有個輔狗總部
有個大車地
上次有人影到又係落貨櫃
可能又響個度分貨拆細件運去所有狗屋

有冇手足見到呀

其實金庫有冇金
如果比有心人士拎走左金會點?

新加坡奶共專家

恐龍頭骨
司令係邊？

消息準確

甲銓gogogo
白血病gogogo

OP saw these police vehicles are escorting several suspicious Containers on their way toward the Kowloon Bay Industrial Zone.

似係運人/裝界車果類 重型武器

USD ?

Goodest English

The photos were took around 10:00 am today (06/09/2019).

真係太多櫃
多到估唔到係咩黎

推
準備睇美軍對香港狗

補現金唔係用 解款車 ?

幫樓FC
輔犬總部出車
利申幾日前影

Die Hard 3 劇情

80%武器 用嚟殺香港人

V計劃

Die Hard 3 用垃圾車運金磚

要MP5 雷明登 做乜

貨櫃運先快 仲可以到碼頭立即吊上船唔駛拆箱

大形武器？

係入左金庫
我親眼見警犬揸晒長槍保護架車入去